「明天戰略」 由早上六時起！

明天戰略！

早上六點起身！ 六點半出門！

六點九開始票站，排隊！

香港人，咪能遲到呀！ （次次都大遲到的）

香港人報仇

早過廢佬到票站呀！ （目標之一）

PS: 對待深藍家長！ 又開始比家用架！ （同佢地講！ 如果投民賤聯！ 家用會「被消失」一世！

推！

推99

推999

推7777777777

推66666666666666666666666666

推55555555555555555555555555555555

推4444444444444444444444444444444444444444444444

推3333333333333333333333333

推2222222222222222

推111111111111

推000000000000

推-1

推-2

推-3

推-4

推-5

推-6

推推

推

推........